唔好怪band友啦

其實佢地腦部發育不全
你地當可憐下佢地 放過佢地啦

要夾返匡智夾埋冇人嘈囉